一樣係homosexuals 典解Kpop台一個咁高質一個咁低質

邊兩個同邊個高邊個低就唔講喇

Kpop台heterosexuals普遍低汁..

個英文字點解..

好似係牙gay..

@GAY @姜老